利物浦，哈哈

七公加持

燈到

快到

Cls

痴線

好波

勁到

又要頂實啦

有神快拜

哈

老母!!!!!!!!!

七公...

七公

好癲

屌你老母真係收下聲唔撚得既
抵你年年第二

七公 well done

我屌你老母呀

安答好波

阿狗應該憎撚死柒公

佢反阿

利物浦！頂實！

七公燈post都唔識 ？

1-0完埋場呢世唔抽柒公水

阿狗真係多得你唔少

柒公

抵你比老鼠陰咗1000

算啦死熱狗

支持利記

可惜都係燈唔到熱狗拎冠

真利

柒公幫利反被屌

利熱友誼聯盟

熱狗真係好憎阿狗

[img]"

支持支持

屌你老母

你條仆街

仆街 買左和

七公發功

柒公係利post high到癲左

屌

屌你老母臭西

七公個七字係量詞定形容詞？

你班死盲狗無良心
祝利記下年4冠王

雲爺爺！頂實 ！

七公好波

頂實

老鼠有冇興趣一齊陰柒公錢

柒公終於燈到人

為善不甘後人

你唔係同呢d垃圾同聲同氣掛

死乞衣 仆街啦

七公 nice play

老母

你地當年都比利狗炒456

瞬間變柒頭

七公燈到，下季全體利迷做你打手

七公ho ball

Btw七公真係癲撚到

cls

係啊, 咁柒公之前抽車仔一定係幫車仔奪冠啦

夠膽就456

2球

2:0

下季唔再係公海抽熱刺水

七公冇得頂

阿仙奴..............................T.T

3:0

3粒

thx

THX

恭喜曬

哈哈

果然我轟名宿

仆街

柒公轉捧利記?

下季唔反熱了

點解七公成日衝出黎柒

熱刺，哈哈

阿仙妓

多謝柒公

正傻系發生緊咩事都未知

洪七公我屌你老母

柒公!啪啪啪!

車路士 頂實

7公

柒公咩迷呀利記同邊隊爭四呀

柒公贏哂
阿妓冇前四又仲引到班真心膠

咁都有得贏

比個九唔搭八既熱狗出黎攞彩